4 能力把握

娜哈特·夏坦。

因为从操作主角色的时候开始中之人是男的就是周知的事实，所以并不是在当网络人妖。Real World Online对性别的约束也很松，主男角色、副女角色这样分开使用也是可能的。

但是，尽管如此彻是作为美少女角色在玩娜哈特。语音聊天全是夜音希空这一语音合成机 VOCALOID 说的，在挑战副本BOSS之类的时候使用的语音通话也是运用语音变换机变声器调整成能演奏出接近女孩子的声音。

现在想来只是说出真面目，说不定就是当了网络人妖了。

因为彻出于微妙的讲究而致力于角色模仿，所以在同伴间被叫做公主或者小公主之类的让人感到很亲切。岂止如此，伪娘哈啊哈啊，就算是小公主我也一点都不介意，之类的狂热的变态也有相当多。

像确认变化了的自己一样悄悄地摸索作为娜哈特新生的自己的身体。

最初是头发。

比丝绸都柔软，手感感觉像在摸雪。

接着是脸。

被说是女性的理想的卵型，并且将其缩小了的小脸，眼中存在着作为龙之证的金色圆环，在那个下面孤零零的留着红色鳞片，增添了色彩。

手再往下——

「虽然胸设定成了稍小的……但是好软……不对！俺到底在做什么……」

在袭来的烦恼的驱使下放下揉着胸的手。

不，嘛，没办法。

没错，这只是在调查自己的身体，所以不用因为什么而对谁感到羞耻。

如何对待自己的身体，应该是个人自由。

在内心吐露并不是向谁的辩解时，发觉了个重大的事实。

「等下……这是女人的身体的话难道说……」

有种不好的预感。

能够知道脸色发青得都糟蹋了成为娜哈特形象的美人脸。

「没有！没有！嘛，当然的吧。娜哈特是女角色呐……」

这就是所谓的TS转生吗。到了这时候变成了女人的实感才袭来了。

从礼服下钻进来的风让彻一哆嗦。

身体里力量不可思议的溢出。

但是，怎么也冷静不下来。

「就算抱怨也没办法呐……现在比起那个，接下来怎么办啊……」

这个身体能做什么呢，只要不知道这个在这种森林中被一个人留下就不可能活下去。

因为心里涌上来的孤独感和恐惧一瞬间身体发抖了，彻摇摇头。

「那么——」

首先是身体能力。

娜哈特是回避特化角色——升级时候得到的AP Ability Point 的大部分点了AGI，所以移动速度在游戏内也是进入前三的吧。另一方面因为没点防御、魔法防御，所以被打中的话会很脆皮。那已经到了非常脆皮的程度。防御面是交给了技能 Skill。

要说那样的一个劲点了敏捷的角色的速度的话，「————哈？」

不禁从嘴里漏出的声音瞬间被惊人的爆破音吞没。

那是打破了空气墙的声音。冲击波和波纹一起传开后扫平各种树产生出了平地。

大地留下了像陨石冲撞一样的环形山并塌陷了。

当然娜哈特没有确认那个的余裕。

由于爆发性的推进力被半强制的加速，离开大地穿过湖上，尽管如此还是无法停下就那样扫平了前方的各种树，撞上陡岸后陷了进去才停下了。

「……啊痛痛痛痛…………」

一边感谢即便倒栽葱陷入也持续隐藏着绝对领域的宵暗的拥抱 Night Breath，一边向全身用力一跃而起的同时在空中轻轻回转降到地面。

明明不可能拥有那样荒唐的运动神经，却不知为何连那个能行的把握都有。

「怪物啊……不，这就是俺自己…………」

因太过脱离人类的身体能力而目瞪口呆。

仅仅一步的加速。

那造成的惨剧过于凄惨。

一看离开了数千米的开始地点，那已经是惨不忍睹的光景了。

因为冲击波周围被挖开，大地被掀起，一瞬间分开的湖的空隙里水再次流下了。

一边感谢从所有冲击中保护了身体的传说级 Legend 的防具宵暗的拥抱 Night Breath，一边眺望着时，忽然想到一件事。

「对了，道具！」

收在保有空间道具仓库里的数量巨大的道具怎么样了呢。那里沉眠着自己和同伴收集的武器和秘宝。除了传说级 Legend 外，其中娜哈特也拥有几个古代级 Ancient 的东西。

不过，那边是，嘛，即使失去了也没有那么大问题。

更加担心的是作为课金界限的全角色的共有仓库是不是还在。因为在那之中沉眠着许多课金道具和全角色只有两个的究极宝具 Ultimate Item。

担心地想要叫出道具仓库，但是没有反应。

「不行，吗…………嗯？」

但是，作为交换应该伸到了天上的手被吸入了某处异空间。

然后，脑海里浮现了种种道具的列表。

尽管很困惑，但仿佛不尝试不知道似的，试着从那里选择并取出了下级体力回复药 Low Healing Potion。

看到留在掌心的装着红色液体的瓶子，不由得松了口气。

「太好了…………还在……」

这下粮食问题也解决了。

仓库中也有大量食物系道具。

「不，说到底，这个身体需要吃饭吗——种族，龙人一半是龙的身体呐……」

人类形态的话，龙的部分只有眼睛下面的鳞和孤零零地在接近大腿根部的逆鳞。

外表是脱离幼女的成长途中的少女。

「之后…………」

仅仅只是跑就变成那幅光景。怎么也不想用传说级以上的道具试。

剩下的选项并不那么多。

「…………魔法吗」

这里试一发华丽的吗。

这样想后马上摇头。

不是刚反省不久吗，本来娜哈特的魔法就是演出华丽的广范围歼灭系很多。

这里，已经，对，三次职的魔法和四次职的魔法现在先控制吧。

娜哈特的职业一次、二次的低位时很多是竜系统的，到了三次、四次的话龙系统的会变多。

虽然主要或者说大部分是魔法攻击的娜哈特取得了许多魔法，但高等级的魔法有效范围太广了感觉很危险。回想起来的话，那个大致会带来怎样的效果的形象就浮现了，但是不够有实感。说到底，现在也在担心是不是真的能使用魔法。

决定用魔法的话事不宜迟。

交差右手和左手摆架势宣告。并没有想那样做，是身体自然地动了的结果。

「被暗之炎怀抱而死吧——竜魔法 Dragon Magic

《暗狱竜之焰 Hell Flame》」

呜哇，好羞耻！

说了什么啊。

这已经要能羞耻死了。

而且，什么都没发生！

太蠢了，太蠢了娜哈特桑。

慎重起见还为了防止火灾而向泉水放出魔法的顾虑简直跟白痴一样。

娜哈特灰心地就要决定放弃关于魔法的那个瞬间——

——泉水，燃烧了。

水面上涌出了黑色的火柱。

而且不是一个地方而是复数。

「————哈？」

眼看就要满溢了的蒸气占满视野时，慢慢一体化了的复数的火柱升上天空。

「…………哈」

同样的感想再次从嘴里漏出。

（不不不，不可能的吧。那可是二次职的魔法啊？只有四大属性的竜魔法啊？再怎么被巨大的MAT 魔法攻击力支持，为什么会变成这样？无论怎么样，这太奇怪了……！）

视野快要因困惑而扭曲了。

「俺，难道是最强……？」

在原本是湖的地方，黑火的残渣摇曳。

怎么考虑都是破坏环境。真对不起。

「俺，不晓得……」

漏出连赔不是都算不上的话后，娜哈特一溜烟地跑走了。

完全不知道那个造成了灾祸。

◇

「库库库库库，终于出来了……」

那是不知从何处响起的声音。

深沉、黑暗、寒冷彻骨的冷淡的音色。

「可是，不知道是谁，是打算杀了我吗——」

不高兴的声音只是响起就产生并传播了恐惧。

「嘛无妨，伤愈之时————」

从烧焦的地面下伸出的小手那样宣告。

「——便向人类复仇」

21 龙的逆鳞

到底搞错了什么？

谁都没回答罗伯特的问题。

不亚于一流冒险者的强壮的骑士口吐白沫昏迷了。

那样的姿态自己甚至觉得很羡慕。

可是，眼前的少女不允许那个。

心受不了恐惧，意识正要一下消散的瞬间，甚至可以说是灵魂被拉住的感觉吗，意识强制的回来了。

这个地方已经变成了拷问场。

到底搞错了什么？

只有那样的问题在头脑中不停团团转。

罗伯特是可以说是大贵族的雷维尔家的家臣。拥有贱民不被允许随便说话那样的身份和力量。何况这次是作为艾蕾奥诺拉的代理人而来。其权力大得不把下级贵族放在眼里，区区有点力量的女人和开拓村的贱民应该面带笑容地遵从才对。

绝没有搞错对应。

作为大贵族的使者应该是实行了相称的举止。

可是，为什么，变成了这样。

眼前有个怪物。

是被讴歌为传说的古代魔族吗？

还是被视为与神同格的竜吗？

罗伯特想要开口说什么，但下巴发抖得让人觉得要脱落了，结果只是咬了嘴唇和舌头。明明没有被做任何事，膝盖却快要变形了，口中染上了铁味，脑子停止了思考，罗伯特已经什么都做不到了。

“还真是说了相当有趣的事呐——你说艾夏究竟是谁的东西？那种事还用说吗——”

不容许任何反驳的话切裂了静寂。

“——是我的东西”

在娜哈特的心中没有把艾夏本人当东西对待，也丝毫没打算束缚艾夏的权利。

不过，事到如今不需要把那种当然的事说出口。

因为艾夏是在理解了那种事之上，『啊啊，我的主人——艾夏向您宣誓永远的忠诚』

才这样说的。

那样的话，作为主人的娜哈特就不可能否定那句话。

只要艾夏希望，艾夏就是娜哈特的东西。

正因为如此，不管是谁的命令都没有听从的道理。

也不需要从谁那里接受指示。

艾夏不管是在贵族面前，还是在国王面前，在竜面前，在神面前，都不需要低头，也不需要听命令。

如果有人不同意那个的话，娜哈特会让他同意给艾夏看吧。

娜哈特会让他知道。

会显示独一无二的龙之从者的价值吧。

“库哈哈哈哈哈，让我低头也是说了个有趣的笑话——”

“噫——！我，我是，艾蕾奥诺拉大人的，的，的，代，代理，所以那个——”

无意识地漏出了悲鸣。

那已经像是反射一样了。都不知道自己在说什么。即便是有做过各种各样的交涉的经验的罗伯特也只有这次不知道什么才是正确答案。

被金色包裹的娜哈特的眼睛每动一下，像被握着心脏一样的错觉就袭击罗伯特。

“——给愚蠢的你打个容易懂的比方吧。现在，是竜在你面前————”

娜哈特不仅只是普通的威压，而是将技能 Skill 竜之威压全开。

虽然杜兰将它打破给娜哈特看了，但娜哈特一点也不觉得眼前的男人能越过威压。

“那么，该说是低头呢？还是说跪下呢？何况企图硬夺走我的所有物，想要把比什么都重要的宝物从我身边夺走。真是相当勇敢——不过呐，这可没法说是聪明哦？”

罗伯特像脖子要被揪断那样的点头。

即使是愚蠢的自己，全身沐浴了那个感觉后也能够理解了。不，应该说是被迫理解了吗。

一切，自始至终全都弄错了。

除了肯定娜哈特的话以外已经别无选择。

“非常抱歉，非常抱歉，非常抱歉，非常抱歉，非常抱歉——”

只有不断鞠躬谢罪。那之外的正当一个都没有。只是为了让娜哈特大发慈悲，罗伯特从口中吐出了悔恨。

看到那样的姿态，娜哈特终于解除了威压。

不仅是在小小的房间，在交易都市里紧张的空气缓和了。

“回去告诉你的主人。以力量君临的话我便以力量应对。尽到礼节的话我便以礼应对。挥舞权力是你的自由，但要掂量掂量自己的斤两”

娜哈特仿佛说完了想说的话似的摸着艾夏的头从窗户眺望街道外。

一直朝着自己的愤怒的视线没有了，罗伯特松了口气。

自己的命得救了是奇迹吧。感到了那样的生的实感。

眼前叫娜哈特的少女虽然来路不明，但确实是S级冒险者或古代魔族那种传说级别的人。事到如今才实感到击退了杜兰的报告是正确的。

“那，那么——我就失礼了”

一秒都嫌长不想呆在这个地方了。

如果被允许的话，想马上从这个地方逃走。罗伯特决定不顾倒下的骑士，一溜烟地逃跑。

但是——

“嘛，等下——”

娜哈特的声音威严地响起。

不想遵从可只能遵从。一想到这个地狱还要继续，就甚至想干脆死了算了，不过因为现在没有了刚才的威压所以罗伯特也稍微有了点余裕。

“什，什么事吗——？”

娜哈特一边看着窗外一边说道。

“在东北的大公馆，装点了华丽的金的装饰的公馆是你主人的公馆吗？”

“是，是的！您说的没错”

“哈哈哈——不用那么害怕——我到底是不会作为无礼的代价夺人性命啦——”

那样说后，娜哈特一边回头，一边露出了仿佛充满嗜虐心的笑。

“不过，先向我找茬却不付出任何代价，你不觉得有点太自私了吗？”

“那，那个是——”

讨厌的汗从罗伯特全身喷出了。

娜哈特进一步加深了残虐的笑容。

“向我支付代价吧————竜魔法 Dragon Magic

——从天而降的雷竜 Fallen Lightning”

如果问交易都市的人们的话谁都会这样回答。

那天万里无云。

尽管如此，天上却出现了暗影。

忽然抬头看天空的瞬间。雷的竜降了下来。

震耳欲聋的轰鸣响彻后，那个朝着雷维尔家笔直地落下。

据说雷维尔邸三分之一消灭了，尽管地面上开了风洞，却一个死者都没出现。

由娜哈特之手引起的一个魔法，后来被算作是了竜消失的影响，竜灾之一。

2-7 进攻的军队

“古拉萨斯・韦恩・安托克将军。带领一万五千人的远征军，进攻王国将其打倒――”

对着低着头的古拉萨斯，埃斯托尔王贝塞尔这样命令道。

回响着的他的声音，音色中没什么精气。

“那个国家强行要求我国进行无理的通商——这是难以原谅的野蛮行径……所以，不需同情和宽恕——阻挡我们的人，统统践踏过去吧”

腔调简直就像进行着事务工作一样。向古拉萨斯宣告的王的眼中，完全感觉不到曾经的温柔光芒。

眼睛别说温柔的光芒了，甚至连正在看着哪里都看不出来。就像是没有生命的人偶一样。

“为什么！为什么，要向王国――和那个国家战争究竟――”

――有什么意义。

但是，国王的命令，臣下是决不应该插嘴的。因为这是给将军，古拉萨斯，正式下达的王命。

古拉萨斯头低垂着，贴在地上的右手和接触着的地面之间发出嘎吱嘎吱的响声。

牙齿紧咬的口中，传来了血的味道。

“这是既定事项，古拉萨斯将军。明白了吗，那么我先走了——妻子，还在等着我呢——”

啪唧一声，什么东西碎掉了。

明明是在谒见中途，古拉萨斯不合时宜的怒气，让空气都沉重起来。

王离席后，人影散去，只剩下还低着头的古拉萨斯。

过了一会儿，他站了起来，以要破坏门的气势粗暴地推开门。

走到走廊上，古拉萨斯把口中的异物吐了出去。

“这个国家疯了――究竟，发生了什么――”

沾着唾液和血液的牙齿碎片，反射着光芒。

◇

“哈哇、哈哇哇、哈哇哇哇哇哇哇哇！绝对，绝对不要放开啊！”

从未像这样慌张过的艾夏，拼命了地对娜哈特说。

“哈哈哈哈哈哈哈，别那么害怕嘛艾夏，冷静下来看看吧，从空中看到的景色多么鲜明而美丽啊――”

艾夏死死地抓着娜哈特，紧闭着眼睛。

切开风的声音回响着。

体会不到这种速度感和爽快感真是太可惜了，娜哈特觉得。

展开吞噬着光线的双翅，以风魔法隔绝外界的影响。

虽说不是很高，也是地面两千米之上的空中。虽然娜哈特倒没关系，但艾夏可能会受到变化的气压和温度的影响。

“为什么，突然，这样……在空中……让我冷静下来看看，什么的绝对做不到啊！”

“你要问为什么，就算你说要普通地穿过国境，也没人能陪你的吧——强行突破又不太优雅。这样的话，不觉得飞过去挺好的嘛？人类定下的领土之类，可是阻挡不住我的”

“就算是这样，这也太快了、太快了啊！”

是这样的吗。

比一个人飞行的时候速度降低了相当多的。

现在也是，飞行时速不过70公里。虽然有考虑到速度太快会给艾夏带来负担，但还是考虑得不够的样子。

娜哈特又进一步，降低了大约30公里的速度。

“这样子，如何？”

“好、的、……稍微、好一些了……”

艾夏说着，稍微睁开了闭着的双眼。

但可能还是有点害怕，仍旧把脸埋在娜哈特胸前不敢离开。

“放心吧，不论是箭矢也好，魔法也好，风暴也好，竜也好，这双手是绝对不会放开的”

娜哈特对被公主抱着的艾夏说。

听到这个，艾夏稍微抬起头张开了眼。

这时，艾夏总算得以看到了这幅景象。

无尽的天空中，柱子一样的光线，从云的缝隙中照下来。

直到天边的景色，如今都能完全的收纳在视野中。左边望去，是约尔诺森林的深绿；右边望去，则能看见草原遥远彼端的海色。正面是隆起的山脉。实质上的国境线可以说是由这座山脉充当的。

跨越国境有三种方法。但实际中，人们使用的只有一种。

由古代魔族建设的毫无劣化的大隧道。

用魔法钻穿山脉建成的这条通道，是连接王国和埃斯托尔唯一的陆路。

本来，娜哈特打算就这样从空中飞过，轻松地穿越国境。

“哈呼ー、高、高处有点不太行……”

艾夏虽然稍微往外望了望，马上又紧紧抱了上来。

从天空中望去一览无遗的壮观景色真是令人清爽，虽然娜哈特是这么想的，但艾夏不太敢看的样子。

“真是没办法呢。降下来吧――”

听到娜哈特的话艾夏放下了心。

虽然娜哈特本来打算就这样一路飞到埃斯托尔的首都，但想着艾夏恐高也只能落下来。正打算降落时，娜哈特看到了他们。

刚降下来的高度又升了回去。

“呼欸——为什么——”

艾夏的稍稍哀鸣道。

跨越了山脉的她们前面，是一群人连成的长蛇一样的队列。

穿着统一的骑士装甲的那边，显然是埃斯托尔的士兵。但是让人移不开视线的那个特异的军队，究竟是什么呢。

虽然正体不明，但不管怎么样，就这样降落的话肯定会被当作可疑人士的。

“再稍微飞一会儿吧”

“为什么啊ー”

混在军队中，全身漆黑披着斗篷的集团。

绝对不是一般的魔法使。因为他们就像是要挡住视线一样，全身都由服装覆盖隐藏着。

在那一团体最前面，站着一位女性。

不对，这个情况看来，准确来说，应该是能被称为女性的什么。

女性的视线钉在了娜哈特身上。

“艾夏，加速了哦——”

“呼欸？”

瞬间，大气被割裂。

娜哈特留下残像的地方，飞来了火的弹丸。这些弹丸像是要射穿天空一般，消失在云层之后。

不仅正确的瞄准了2千米高空中的娜哈特，而且还能发出够得着的攻击，可以说本事相当高明。

“呼欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸欸！”

娜哈特在空中旋转两周，又进一步反转身体旋转三周躲避着攻击。被抱着的艾夏，感受着远超刺激的游乐设施的激烈加速度所带来的浮游感。【注：绝叫ﾏｼﾝ，游乐园里高加速度高速度的搭乘物总称】

与艾夏形成鲜明的对比，娜哈特则享受着在天空中机动飞行的爽快感。

“真是的，这不是吓到可爱的艾夏了吗。不过，悲鸣的艾夏也不错啊，嗯”

“请不要管那个了停下来吧啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！”

接受了艾夏的请求，娜哈特当场停了下来。

娜哈特对总算喘了口气的艾夏说。

“不过真的好吗，艾夏——”

“呼欸？”

艾夏的眼中也看到了那个。

眼前像是墙壁一样逼近而来的，炎之柱——

“会有点热的哦？”

“绝对不是热而已吧！这个！”

对着闭上眼睛，做出了觉悟的艾夏，娜哈特为了让她安心说到。

“那么，稍微凉快下吧——冰击魔法 Icicle Magic

——不坏的苍冰 Immortal Crystal”

橙黄色的火焰，消失了。

明明火和冰确实产生了冲突，却没有发出声音——就如同，从一开始那里火焰就没有存在过，什么痕迹都没有留下，消失在空中。

空中漂浮的无数的细冰，阻挡了全部的热气。

不止如此，其周围的空气中的热量也迅速失去，呼出的空气也变得洁白。连天上飘着的云彩都受到影响，南方难得一见的雪花纷纷扬扬撒了下来。

苍蓝而美丽的冰晶，将阻碍的火焰一扫而尽后不做停留，向着发出不解风趣的攻击的愚者们落下。

下方似乎变成了相当悲惨的景象，不过娜哈特没有兴趣。

“被刚才的冰打到了吗，还是说——”

“啊嚏！”

艾夏的喷嚏打断了娜哈特的话。

哪哈特抱着艾夏，悠然地从战场上离去。

◇

“究竟是发生了什么！为什么要放出魔法！可恶，那个女在干什么啊”

古拉萨斯十分生气地叫道。

那个奇怪的军团突然就开始攻击，然后又看见从未见过的冰晶从空中落下，地面的一部分也被冻上了。

“我可没有发出过攻击的命令啊！”

而且，那个在天上飞的人类是什么东西啊。虽然有点小看不太清，展开的翅膀怎么看都和那个太像了。

和传说中称誉的竜的翅膀一样。

古拉萨斯对随意行动的军团的队长愤怒地吼道。

但是，被冰雪包裹的大地上伫立着的指挥官的女性，眉毛一动不动，脸上浮现出冰冷的微笑。

“为什么随意地行动，你这家伙――”

“什么随意不随意的，我是按照埃斯托尔之主，贝塞尔陛下地命令在行动着。虽说你是军官，但你没有指挥权吧，古拉萨斯将军？”

是这样的。

不如说，从那里开始就很奇怪了。

一支军队有两个将领是不可能的。

本来，这次的战争，应该是由两支军队协力，分别有着自己的将领。

全身漆黑的军团，并不是古拉萨斯的士兵。不知道是从哪里涌出来为什么参加战争的，未知的士兵。而且，根据王的勅命，古拉萨斯在带领着军团的同时，连发出命令都不允许。

“就算如此，您的军队可是好像受伤了？”

“没有问题。除去被冻上的，大部分都没有问题——就这样继续行军吧，古拉萨斯将军”

古拉萨斯的军团是一万五千人，而王国能动员这个数量十倍的兵力吧。加上她的军团也才两万人。

差距十分明显。

从最开始，就是没有胜算的战争。

然而，谁都没有提出反对意见。

就算粗暴也应该阻止王的人们，全都沉默着。在以前的埃斯托尔是无法想象的。

一切都是，从一年前开始改变的。

勤勉与政务的王，说出妻子复活了的那一天开始。

虽然肯定有谁在暗中活跃，但连影子都抓不到。仅仅过了一年，埃斯托尔的首都就陷入了疯狂。

然后就是这次的战争。

谁都没有发出制止的声音，觉得很奇怪的好像只有基层的人们。

突然加入军队的漆黑的军团的真实身份，作为将领的古拉萨斯并不知晓。仅仅被告知，有着一般士兵无法相比的强大，而且魔法能力很高。

“请放心，古拉萨斯将军——因为有危险所以应战了，只有是这样而已。正题是蹂躏王国——关于这件事丝毫没有问题。继续前进吧，为了陛下――”

女性的眼里发出诡异的光。

她有着与战场不相称的精巧的、飘渺的、美丽的身体。

毫无意外，只要看到她的话，都会发出见到了女神一般的感叹吧。

但是，在古拉萨斯眼里看来，不过是微笑着的恶魔罢了。